[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(103) 派石未？

# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼

卡池
2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Hi謝拉

lm

宜家ios 比人追過左，應該要等埋今日/聽日andriod 比人追埋先一次過派石

悟飯成世人做過最錯既野就係叫碧兒剪頭髮

免費藍悟係咪唯一有用嘅藍悟？

hero個隻？

邊度講？

係，劇場版個隻

力個隻勁d
不過免費野算係咁

唔係講邊度睇ranking
係點度有講落榜派石

FF姐

再課到上第一

47可以點組隊？

有乜落乜
好似話力m達好用

其實都係有咩落咩⋯⋯
45同37必落之外
深藍達應該係比達最勁既普限
其餘是但

正評留名

見佢四週年返黎玩
想問下呢樣有無咩可以改進
同埋認真一問 有45之後繼續抽45定抽47pool好
定係唔好抽 自問比達系真係好少卡

對你黎講，抽呢兩個pool 重點係柱個兩張二人lr，45 47 反而其次

新post留名，希望營運會再派石啦
想搏下隻體17

高

想抽多轉搏47

執笠未

錯post

唔該巴打先
但係點解 我好似唔多角色配合到雙人LR
唔係反而組悟空隊會更好咩？

雙人LR卡池好少出現

真係好少出現咩

7夕個西pool就唔好提了

47pool

舊年三週年第一次
閪夕第二次
四週年第三次

想問吓我過唔過到混血撒亞人戰鬥之路
因為我試過入兩隻石抽LR
但防禦唔掂
再加我力究飯同体悟天格斯得55%潛

用力悟天同阿包都好夠擋，等多幾日lr 埋隻蝶包好難過唔到

Lr45隊可以組住先，二人lr 雖然難d 組隊，但長遠都係lro 勁d,回血加反擊，而lrx 就進階隊，隊員難有，但有防加大力又無視屬性

呢個pool 係pick up 仲低過傳說pool pick up lr?定仲低過傳說非pick up lr?

聖龍祭仲好過7夕同4周年

唔計新春
聖龍祭一定係最抵抽既pool

其實4周年活動係咪完撚左
今年連神龍許願都無hea撚到

願都冇得你揀痴閪柒線

請問各位，我打大乱鬥打唔到最後那關，我用緊呢d人，有沒有咩意見同組合？

大乱鬥?

跟cat打

邊撚到鄉下呀
學好繁體字先問啦on9

邪惡龍係唔比你許願WO

好，唔該巴打
我再試吓

你拆散晒做乜, 最勁果班放埋一齊已經贏左啦
極還極超還超

新post留名

比個參考你，我見我用個啲你都有

主要用悟格同包氣絕

個暗黑神龍去撚左邊到？

應該第二彈

Dokkan真係
D活動次次都隔咁耐
乜feel都冇曬

太快打哂

日日刷章進舊野

打極意悟唔記得帶阿婆

已經升曬

Dokkan Twitter 係咁比人洗課金top1 張圖

哎，抽極都唔出lro

究竟d人點解可以用卷中LR

萌新刷極都仲有角色未進，最近先進完界藍發現好廢

想佢出返巨大化娜美佬，想刷隻界悟升lr45 pool隻技界悟 dk完應該唔差，體比達我2突十技都幾好用

係囉 咁多人中LR 但我連SSR都中唔到

我中左隻坦撒旦，當畢業架啦
（最好中埋隻技超2達啦 ）

唔爭講lr
我想中隻ssr都冇

啲卷都未試過中好野

體魔童

屌你個咀原來呢隻有超絕特大
宜家先知抽抽埋埋堆左3張冇理過

咪又係唔會用

係喎

Btw 我都呢排先知d lr 係ssr 狀態係無超絕特大，得lro lrx 先有，平時一抽中即刻升上lr, 真係唔會留意呢d 野

唔會用啦 被動係buff+氣，超絕特大得物無所用

原來宜家ios 同an 都無左第一，本來聽日會去東京，如果四點仲唔派石就鏟上去佢公司屌佢老母

記得拍片

直接開live啦

拿新年流流走數無運行架

其實體未來飯好唔好用？

好好用，打得擋得

2019/2/8 IOS(2位) android(2位)
笨大有藉口唔派石了

証明我地其實唔算屬於少眾意見

Mvp應該潛連擊定會心?

理論上減攻防就連好d
但我自己11連15爆

個減攻防有得疊？
Btw如果疊到既話效益都唔大 all in會心抵玩d

而家呢d三兩round就ko既咪無乜用
打戰鬥之路都幾有效
個必減到扣萬令兩萬

係咪通常入混血隊多？

悟空族譜都得

比達族譜冇體屬限定好似

斬杜

門檻真高
抽到都冇腳 好彩唔撚中

我想中呀

仲有m達

未來隊多，因為我無lr 飯同lr 杜拉格斯悟天

邊有石抽
狗閪bamdie又唔撚派

驚天動地4周年

同上年完全冇得比

期望第2彈大放送

悶撚到化開

咪臭係, 日日淨係派下 d 撒旦像就算, 屌佢老味

派返3幾十都好
已經唔求佢派150

想問超力屬有邊隻係封必或氣絕？
諗住打大亂鬥打超人飯
我暫時只諗到力三達同吉連
擺多一隻好似隱陣d

我唔貪心, 送一次 3+1 俾我就夠, 最後一次希望

派左石

像

屌喇星，差混血爆機，但試左幾次都贏唔到 （無力潛飯）

蜜蜂包

力芝芝

無力潛都叫可以試下用西遊飯搏下大霧
我無超一星龍真係企係度

sr悟天格斯吸收布歐

其實唔使限死超力
你都係想氣絕佢

超人飯唔大力
一隻悟格布歐+是旦封角
兩三次實過到

超人呢關用全屬隊好過單屬隊啦，佢普攻根本R痕，求其帶兩三隻易出必既封必角已經穩贏

搏唔撚到 頭關都俾人打到hihi

技安死左好多次先過到
俾個面

一隻技悟爸轉珠封必入超力隊 點都出到必封鳩佢

求其是但組成隊封必都得
唔需要克屬
我次次都係咁

Metoo

封必會唔會疊?
即係round 1封2回
round 2變左剩1回,再封會唔會變返2回?
定要round 3等round 1個封完左先可以再封?

會變返兩回

你試幾次咁少...我試左幾十次先爆到機呀
真係架, 借一隻高潛既小朋友就爆到, 我就係成功例子

極限z隻隻都秒過
係斯路點都過唔到lv30

笨大0表示

都話上年2月14先開始第二彈任務⋯

試多幾次

用速隊打？？

x 2 好撚難

臭閪，打第一層都用左3、4個道具

係，借人地隻高潛小朋友，唔知點解 record 會變左深藍達

超難關混血撒亞人喎

爭成倍防冇得打⋯

捱到第三關冇晒道具

真 用力潛飯都試左6,7次先過到

咁我都係收皮算

柒左...收收皮先

有無力潛都係要不斷試，分別只係需要既運氣多與少，唔想試就等抽隻潛飯返黎，不過咁就正中笨大下懷，睇你想靠自己定抽卡

得咁多混血，點組最好

幼飯 LR小朋友 冬菇飯 力悟天 力大杜 LR2飯

蜜蜂包都可以

唔落速lr大杜?
h0w about 蜜蜂包 <> 冬菇?

多謝大家，轉頭拜完年又再試試

都可以呀
其實生抽巴個陣容應該無問題啦
出多啲力屬打尾關

我覺得試不如等lr左蜜蜂包先試

仲放緊假?
係公司係咁放蚊

今日唔拎假對唔住自己 拎一日放六日

請埋4號

就執la

返工逗下利是嘛

今個星期六,日,一,三連休有21粒石...夠50石拉一野下pool先

最後希望了

好過冇

一日 21 粒就話姐, 依家我仲差好多粒先夠 3+1

我有朋友中鳩哂兩隻lr45 47,屌佢個咀佢呻煩緊上pool仲有一下就有免費，用唔用50石抽好 但個pool佢得隻變身悟未有,屌我都想有佢呢個煩惱

呢 d 人真係要祝佢

我會同佢講:抽有機會中,唔抽就一定唔中

媽 我得左la
可以去下pool la

抽左幾多？夾埋？

LIVE 下啦

恭喜恭喜...遲到好過冇到,我都未尋日中,快d打章dk上LR先喇

其實堆綠豆會唔會更新？
儲左接近成萬粒

之前應該抽左1K石得1隻極意
今日心血來潮想屎坑抽下
第一次見神悟 第2次見撒騎布中
真心如果之前抽得好 要食住上抽多幾次 連中真係會
之後再抽多上下pool各10抽得補底垃圾

其實邊度話有第二彈

我第一次抽出神悟 玩左4年第一次咁歐
驚比人話曬
ching真係想睇先po圖

想問變身悟主潛咩

恭喜齊齊中

唔派石...冇得抽卡

Lrblue 最尾果幾關 要指定屬6隻超激戰link 可唔可以計埋朋友果隻架

唔計

唔係掛,6隻超激都冇?

任務第二彈咋

我都唔識答咀

之前見吹到又4x又點架嘛

其實以而家啲卡
肯用道具就算亂擺都唔會好難
慢慢執啦
再唔係有隻超、極屬隊長再拖相關角色入去已經得

恭喜

可能大家真係打得太快

我而家都走去打緊秘寶換老界

真係齋吹
月中就知

我係懶打章進多隻

又唔中

成個星期都唔派 抵比人屌bandie

果21石而家有得做任拎?
個個都抽緊野既

岩岩番黎玩
兩個pool中哂lr
係唔中純粹隊長
點攪

重刷

抽到中

中完遲啲咪又係唔撚玩
是撚但啦

差少少重刷又哂

哩隻抽野game
比錢抽完又可以收番埋

都唔知你問黎做乜鳩
一係你就抽到中
一係你就用其他隊長

嘩，有兩隻藍達啊，發達啦

咁你問黎做咩
抽中晒封面之後就del得驚啦 你都唔玩既

冇斬杜冇m達玩47隊就好似玩緊力隊咁,只不過係夾雜住一隻速屬藍達

又唔會唔玩
都會打埋dk先收番埋

拳擊機有野加

要加到9999萬 ?

咁求其塞d悟空比達落隊咪得囉
反正個超激亂打都贏啦

拿拿林極z 大杜就得

好心佢俾人用道具打啦⋯⋯

邊隻大杜

好心畀多幾回合排位
或者畀人出返去再入過排位

智大杜 轉珠個隻

轉走d力珠

老老實實, 打到2 千幾萬已經無心機再打...

打黎都晒氣啦, 明知clear唔到任務
都唔明佢出黎做乜, 出完又要等佢改易d / 出唔知幾多代後的新卡

我搵左好耐都差少少彩唔多隻野，有冇巴打好眼力幫下手

老老實實當我有能力試上去既時候已經再搵唔到人掛技藍悟/BABY

捉外掛

第一張圖會心下面有粒野
BTW屌你考我眼力牙?

初初開果排好多人掛
係而家無晒
個個都放棄晒

friend系統每日限用一次又係戇撚鳩

圖1右上爆擊位囉

每日太多無謂野, daily果幾個場每日入一次已經令人好煩厭

唔該哂巴打，我真係搵左好耐

單抽見到比達，仲心諗咁好死會俾我搏到合體
點知係冇既

大家都好好眼
我真係搵唔到

係wo 但都好過無卡用

出過幾次合體都係得超比古
爭10令石抽到最後1+1

都唔知邊撚個諗呢關打鼓機出黎

btw, 你真係有搵
其實真心要寫信叫佢整個一鍵升級啦, 次次都點到眼都瞎埋

而家最多見人打到幾多?

可能見布歐篇打過
整黎撚下大家

集氣呀~~非禮巴

蜜巴，集氣
同時希望日本仔可以係twitter屌到笨大派石

而家已經好左唔使逐粒解

無乜留意, 但聽佢地講好似打三千萬都唔難, 不過是但啦, 除非有 bugs, 唔係正正常常點撚打到 7777

班架仔是咪真係有屌到先?

Twitter 個個post都有屌

應該屌得仲勁過依邊

係, 我都覺得我地呢度成班都係怨婦

睇twitter好多都有講下

怨婦得我咋嘛

其實我都唔係好你好多, 不過我今次唔係課好多, 應該無你咁傷

數字上最盡打五六千萬

我都係怨婦一名

怨婦想要石

14號生放送

佢又要出啲幾回合先發力大炮卡 但又唔比機會人落場發動

好少見龍珠生放送

我xxx之亂開始玩 到依家好似第一次見?
有錯勿屌

係好少見

係第一次

唔通到時公布派幾多石？
FF下先

刷咗隻超4悟空開局 滿咗技又升到100lv了 但想打幣覺醒連zhard都過唔到 必殺打得20萬左右 對面成幾條血 請問我方向應該點

公布 last day 幾時

課金, 然後抽埋 d 隊員返黎

屌 玩到第一次生放送 咁出新傳說降臨嘅機會好大喎
仆你個街 無錢課喇

邊係第一次生放送 出過啦
冇記錯係公報dk 7子排名
早幾頁有隻加氣悟有超絕特大果批ssr

可能公佈邊張舊咭加主動技

其實都係時候再執下堆舊咭啦...唔係真係連大亂鬥出場既機會都無

我記得果次生放有咩啦
舊大亂鬥之前出 個個都覺得可能會幾好玩
點知出到黎一pat屎

我想佢出第一代LR覺醒之路 LV180 LR

超1悟空真係要升下

宣佈執

可能大改版呢，比啲希望先啦

有時見有啲巴打話冇錢
可以入呢度打下(第10關)
可以儲秘寶換廢老之餘
每次打完都出一隻SR撒旦(Z hard)
無聊諗緊點清體又唔夠錢洗嘅巴打可以諗諗

我都會鳩up
勿認真

想問咩叫生放送
第一次聽

我宜家999萬都未到 點9999

係咪加新既超難關
再宣佈lr4xxx

現場直播

咩叫生放送?

Dokkan Battle 2

Lro出左但冇lrx
應該都依排開多轉

之前1400乜都冇，今日好日，埋單2700石

唔怪得咁似啲變態av 標題

玩左兩三日，想問下新手點樣可以打到dk章？

每張卡右上角有個育成制
入去睇下要用咩章
長hold個章會話你知打邊版

2700
巴打對錢係咪冇咩感覺

Btw恭喜，你值得擁有我葡萄唔起

我認我咸濕
我即時諗到生中出

重刷？

拆利是錢，再補少少糧。

有禁廢咩

係好撚廢

兩LR喇最少

我抽左右12x次十連都唔中47是咪放棄？

有利是錢backup 繼續去啦ching

已經6千幾石.....

都幾黑下wo...

仲有一星期先有活動

無視六日雙平台第ㄧ

120次10連
1200抽
6000石
6000石10隻倉管
即係平均600石中一隻
機率上唔算好低，但抽歪晒

係 10倉管 其他柱都係中8，9隻
47 0

可以繼承資料嘅話我又唔介意
但如果真係有......應該最多只係按rank同貴重卡數量比番石你算數

利申：FF

我都未抽到45
半放棄

我都係怨婦黎，有新pool我就會出現

唔好煩，唔送石都得
出部LR機，每人免費拉一次

上次咪就係出左大亂鬥
搞成點大家有眼見

有抽到隻速悟空 再是但入咗幾隻悟空家族ssr 但啲隊員打得仲少過超4 雙超4隊長都係打得30萬半條血都打唔到點過

上次單野話左俾你知有watching list
入左list就無計, 唯有盡量分散時間抽

Watching list
有冇得解釋多啲，賜酒

真係出第二彈活動 ？

如果咁都4周年, 咁佢不如去吃屎

岀巴達克小隊LR

都有可能 大亂鬥新果隻lr
可能出大亂鬥3.0 (鳩估)

巨大化軍團

FAKE
見咁搞笑貼上黎比大家笑下

真係有可能架

0.005？？？？
係0呀屌鳩你 0.001我10隻呀屌你老母

入面有好多隻都出咗

睇真啲，唔隻係三世代隊長47 嚟

係啵 屌錯 但佢都係0.002
屌佢老母 0.001大過0.002呀

我有LR比達 初始 睇你要唔要

Tg?

Pmed

有小號，冇乜點玩，有冇巴打有興趣？

109 rank

想進化超2天使
打左修羅の逆襲 第9層拎左初回之後就冇
有冇其他地方有得刷依粒野 前後要7粒
利申:玩左2日

無
繼續打
隨機跌

大亂鬥同gt有關
隻新獎品應該都係gt咭

完全冇人掛力潛飯
想試下打混血關都唔得

幾時先送石啊屌你老母

我換
不過得69%

謝蜜巴，好人有好報

刷左十幾次首抽。
都未中過LR。一中就咁。

哦

神次元好難打
班死廢老

射埋果下加保底一張復活金菲，彩星
應該唔再抽

混血真係on9，咁撚難打

好撚刺激 其實成隊神次元都冇隻頂得
捱到最後一關好彩兩隻極意都變晒身 閃晒d招先夠打

最難打係咪神次同混血

有無巴打有玩國際版可以加我一齊玩
id:863926943

神次元我記得我最尾個下有吉連氣絕到先贏到

抽仔，我終於過左混血
俾我打多100次都未必再過到

你係咪有力潛飯？

有呀
但都打到死下死下

3068848374
求巴打加我一齊玩

DOKKAN賺得仲勁過上年

又要靠吉蓮暈到 又要隻極意肯閃避
成日打到最尾隻極意悟fake 我用生命硬食哂

想問下潛解右上揀必殺攻定屬攻好?

新手想問下點解有啲人50幾lv就lr咗超4悟空？

外掛

終於成功左

混血反而係我第一隊過到既分類

倉管合體救我一命

呢隊幾屈機，d傷最少都過100萬

一隻咆哮都冇

100萬就滿足

字面打到400萬都未滿足到我

冇依條link 好打極有限
100萬太少

幾時出返隻變身黑悟比我抽
個期冇追 又冇人掛出黎 好想要

基本上全力45同舊47係必落

求朋友

有冇用item 心得

最後十連 又炒

我岩岩拉埋個1+1，正常賽果

係咪確定左唔會有第2彈出LR4x?

我屌你老母！！！！
蜜巴希望你都得

恭喜哂

ㄧ樣

Same

中二獎我都收貨

勁喎屌你

我最後1+1喇

集氣

蜜巴希望你中到

別巴你要用？
我可以掛，0潛

玩撚猿

😭😭😭

蜜巴
唔好抽啦真係
放低一排

你之前都講過抽卡講time slot, 唔好意氣用事

無喇
佢唔派就無得抽

岩岩又課一pack抽1+1
又倒左落海了，今次4週年當無參與過

我估唔到你抽咩pool

過唔到魔人篇最強之路
有無人有中得

心得

想問下咩隊打拳擊機比較好?
lr得4547 lrx lro同小朋友，thanks

你上兩次個pool係咪好順手好好運？定都係普普通通課哂特價先有

放力潛飯 LR超人 幫你加防

上次課晒
150中左隻bx其他掉晒落大波都唔中
變身布課左無抽
儲埋落古拉600令石又唔中

有冇新個隻 知撒旦？

有抽中就唔洗用天使超三

47可以課金換

有出超人
力潛飯0突

有，不過0突

無彩星格比
得兩突

無閑個女個道具有用？

好似係要用lrf打,次一級就kary

好撚神,對家3回合減25%攻,夾埋小八全隊+50%防2回合,有3回合rj

咁冇了，得隻潛左嘅45大力少少

順便問下，lr45左下要屬防定治療能力up?thanks

屌，超3 隊差啲過到超系關

用bx隊

彩星lr45

無任何1隻加過回血

我玩返冇耐，
之前七夕定唔知咩抽倉管抽到棄，
宜家見又有倉管返來抽，
點知都係冇lro

蜜巴，可唔可以借隻彩星nooo打超難關魔人篇

完了吧 dokkan課金榜排第3

轉ed

抽到想棄驚 有無巴打想接手 有9隻Lr 只求回返小小本打返個和

唔駛棄喎，
休養返半年返來抽多數有好野。
我年年都咁玩，抽幾獲柒嘅就每日拎石
然後週年慶會出到野

三週年仲多嘢玩過四週

抽唔到呀

終於過到
啱啱慳道具俾人開必打瓜，今次幾大都用盡佢

其實唔係
睇番三週年都係差唔多
分別係上年打拿美星物語長少少
今年打個一關既特別篇

神龍許願佢應該擺左係後半

唔好咁執著啦
其實都好少走數 應該之後會補番掛

如果係咁都幾好 記得之前勁多活動 做曬有得攞石

唔值錢 依家個個都幾隻LR 啦

冷靜幾日再開番驚算啦
反正d acc有價冇市

上年吳雨菲重生過
舊帳有幾隻石抽LR都賣唔到4位數字

吉蓮氣絕到尾?

冇力潛係咪唔洗諗

樓上有人用體幼飯過到
不過一定好撚難

用全隊扎馬斯既時空隊打

呢堆除左賣比阿婆仲可以點卜弓以點處理，我有成幾版

有冇咩秘訣
一星同超四合體係咪放最尾

z覺俾其他食
有3隻升

其實出廢SSR卡唔緊要，但唔好真係廢到冇撚用，多啲功能卡，轉珠加防加攻加氣都好

yes 依隻game 係咁 我懷念佢特登

他要是不給你，
你課金也是沒有用的

得力三達坦得，岩岩試過，好痛下，想問點過

隻幼飯啲力水真係勁幼 可能我未彩星

新年放低咗隻game幾日
想追47意欲即刻少咗
還掂齊唔齊lr而家都係悶up打撒旦
留石等生放算

蜜巴thx

你地覺得放生送會公怖d咩？希望大改天一下
2周年個次係咪大亂鬥實裝？

協力

夠做啦

多謝巴打
用你呢隊過左混血超難關

唔好改
一陣lr大波正式收皮

不是還有培殖人可以打嗎大波

平時用壞人隊都有落大波 點會收皮

如果啲攻擊唔集中用鬼拖一拖
盡量打咗啲剋屬先
打剩一隻有37 同58 控場就ok
btw我啲超3 全部一兩潛

知邪波主要潛閃定會心？

唔係會太脆皮咩

超3隊算輕鬆其實
係體品真係太脆

近一年出果啲ssr已經唔廢啦
係睇你用唔用姐
要用 我果堆大杜都過到boss rush啦

冇力飯但隻隻明星隊員都可以過到
有力飯但入面隻隻玻璃大炮一樣過唔到
開box罷啦

幾時鎖匙有得打bxxx個物語
想升返速大波

算數 就係冇屁孩同力潛

228

可以拎返黎餵ssr既同名gt杜拉
十技好似開心過比返哂阿婆

都係唔好慳住用
有機頂唔住既就食減傷道具
出到active skill或者dk mode就食莊子
加大量運氣
我試左接近廿次先好有運咁過到

超* 4x bobo最好擺最尾
但有時後面打太多都係要調下位

舊47由一潛抽到彩星都冇抽到lf47

冇體超星所以焗住咁組？

濕濕碎啦

唔通貪得意咩

唔好咁啦

自膠

笑而不語

想明下如果有500幣，
應該拎去換冇嘅mvp 17號，
定係升冇潛嘅lrx好?

silly question

認真架
之前冇玩果排見人話mvp幾好

LR for sure

mvp平時抽柱一車車啦⋯⋯

上pool抽到LRO 5突了

一定係lr

我45彩星都冇一隻lro，
由舊年抽到宜家一隻都冇

唔該大家先，
果隻ssr體超2悟好似
可以用sr果隻升上去升技，
其實值唔值得用咁大量資源升佢

想問下是米隊長最重要 塞一車LR無好隊長都無用咁?

悶up遊戲多的是時間時間就是資源

依家你唔中都有替代隊長

明，咁我慢慢升下啲sr悟

咁落兩次維斯/龍比既話 邊個好d?

唔好意思，想問埋下pool
紅色m達有冇得升技，
如果冇值唔值啪老界?

有但唔值
大亂戰換
啪

維斯

一堆lr唔代表勁

求教

唔駛閃啦應該，Z覺完邪波都幾大力

實力上係排第二既紅石角

經歷了多次同無限石後，最後一轉先出現。。。

屌你 終於過到超知超難關，得返13萬血以為死鳩硬，點知隻娜美佬食忽得巨大化 噴撚死兩隻

仲有5日悶up

新手想問個個三連休活動係點解

送多幾粒石
其他唔洗理

啱啱翻睇龍珠超
見到莊子問杜拉會唔會未來嘅佢抱孫先
心諗小舞到底停咗經未

下pool最後50石

中曬2隻LR?
終共用左幾石?

未試過有十抽係中咁多SSR

450石有LR4547, LRO, 好好彩

屌

我第一眼以為蜜巴終於報喜
點知係loop返轉頭

痴線，LR悟空係咁出俾我都唔出紅神悟空

做咩姐你

怨婦係咁架喇

thx

想請問下 通常 120%隊長 + LR好 / 170%隊長 + UR好的?

而家度緊 變身悟 / 深藍達 做隊長好

你係咪舊登果個龍少

睇配搭
D LINK夾唔夾
易唔易出必之類

勿相認 恭喜發財

有lr45 47唔駛講一定深藍

但深籃我用過成隊真係冇咩力水

無人掛超*
想玩邪惡龍隊都唔得

好型啊 比達

去鬼左邊咁耐唔上水

無意睇到 又咁岩2月14
唔知會唔會

呢個日子都真係有機喎

唔好ar ,無石抽

深藍都130攻
你返轉頭用變身悟咪仲低

所以用用下都係用返4547帶隊算，
但打一般超激戰就自由組隊可以

玩LR知悟入一隊LR打飛機

3000円保底

2000石都唔中新比達

嚇我唔到既大亂鬥新角姐

用千日悟

轉個姿勢又cap水

再對上次生放係咪依個?

超4cat

除非悟飯同大波出
如果唔係應該好難夠人

學bx咁加個副cat

唔係融合就邪惡龍
唔會GT cat咁玩野掛

係就應該係邪惡龍篇

入埋超星，如果舊超4x冇撞名就

我估生放送係公佈新極限Z 角色

其實一樣姿勢
唔同角度啫

佢從未試過一個cat完全cover另一個cat

力超一星龍

第7宇宙 cover 宇宙生存篇
咁算唔算
其實唔係好明你意思

9成係

等七宇宙入唔到jiren個啲梗係唔算

唔該改改DOKKAN模式
唔想禁12345 好白痴

真心低能，又冇變化

雙cat 邪惡龍 fusion
Lr4x lr45 47 n45 bx lrx

佢特色係咁 改左冇得踩潛玉道具
唔想玩咪轉隔離隻龍珠

走n45可以落xxx

唔係講大富翁
係講超大技個個DOKKAN模式

佢好似講緊dokkan 順住㩒1234567

你話好似an機解鎖咁都可以有變化

唔係禁齊會威力高d回多d血？

特色黎
叫佢整走個on9行路, 加速必殺, 開多Ditem位, 覺料平衡+冇上限好過la
今日賣撚左500粒猩猩比啊婆都仲有突

其實宇宙生存篇都最少包左第七同第六宇宙
所以玩GT 真係唔出其

界藍悟係第七宇宙選手但唔係宇宙生存篇

所以GT cat其實係無問題架
GT又唔係淨係得邪惡龍篇

超3隊其實都幾勁

FF下先 如果今次抽中左LR45同47
戰鬥途中可以合體就正
唔想再抽卡啦

屌 玩撚完

犯法

同4周年免費45都可以合體咪得

咁佢要出隻免費47
同埋兩樣合嘅都要同一樣應該先係唔犯法

第2彈再派隻47
同一樣但合體條件唔同

冇可能啦⋯⋯
隻免費野咁廢點入隊

唔知有無人留意換紅章係有期限，咁23日後就要等下一次再有紅章的pool??

同埋仲有個黃章仲未出，好那驚又要cap 水。。。

中唔到45 玩下銀河大佬都好勁
buff 到成三百幾萬，炸撚死45

lro 抽到 3凸都中唔到lr 45

頂你抽到灰，出呢d 卡係乜玩法？
又倒50石落海

見撚到都嬲

I know that feel bro

你仲有特價石啵

一齊期待隻金屬機械人大翻身

隻力杜真是哂9氣，d杜拉格斯除了lr 那d真是唔知有乜用

黄章咪傳說pool囉 一早講咗啦 cap水就一定架啦

等緊佢dk上 120lv

未來篇果隻力杜好似係靚坦黎

有排等。

係，呢隻就唔錯

那隻都好。未來知杜真是唔識點用。。。

抽卡出埋合體畫面都係唔中

勉強可以用黎轉珠嘅

上次bxxx 玩大左，得條毛
今個月派完利是無乜彈藥課了

要藍頭先會中

岩

那時出知杜又講到好勁，點知。。。好像二打六咁

我次次都係黃頭。。。

以往黃頭其實都大機會中
但唔知係咪改左
而家黃頭反而中伏多

咁每張卡都會隨住新體制而變左真倉管嘅.....
當年嘅體blue同埋速Rose都有唔少人掛黎做隊長，但今時今日仲見到有掛呢兩隻嘅應該都有成年冇登入嗰啲acc先見到了

小弟都係岩岩回鍋，
棄之前岩岩出45同47,
宜家玩番發覺好多野要pick up

速ROSE 極速都可以用

體blue放超體隊, 擋又唔擋得, 打又唔痛

仲要勁晒時間
次次到佢個ROUND又反擊又追擊打成個字

知杜成年幾前嘅卡
最好就張張都過年幾兩年之後都仲咁勁啦

好多卡要等極限z黎救

咁都要等架啦 邊個唔知好多卡等z覺救
問題係佢地出得好慢

呢排打足小多

出得快有一定強度你咪唔會想抽新卡囉

而家次次黃頭，連比達都飛出黎笑鳩我又唔合體

岩岩個次都係撒旦肥布先中

每次見到阿樂，餃子，天津飯是旦一隻都即屌

神次元會唔會入托破幫手buff下吉連？

兩隻都係力，第一關已經兩隻速，好快比人打死/用晒道具

打 復活戰士 ，我用呢set 發現兩隻lr 唔係點擋到，想問下你地用邊set 過關？

入速勇者走知純布
佢出必有減攻
道具唔要鬼要馬倫(3rd 減25%atk)

LRbj係咪一定要夾速屬bj?
隻速屬望落好似唔大力又唔係sup 入隊好似嘥左個位咁

多謝🙏🏻但我無速勇者。。。抽了十幾萬次都無。。。

技勇者又有冇?

想問返,隻知屬人造人13號係咪都係抽返黎
我睇完自己成個BOX 都係無,去阿婆到睇又無得換

我諗住4週年我地班old seafood會出現返齊，點知搵極都唔見你

有無抽4547

係

想問下轉做技珠有咩角可以落?

18號應該係最好個隻？
藍神悟同超一悟爸見少人用

thanks，18號係邊隻?

中晒

終於過晒超難關,
有左LR4547輕鬆過邪惡龍篇

點解睇人地抽野片咁易中深藍達
仆你個臭街 唔好話變身菲/深藍達 速幻魔人都未見過車尾燈

其實係咪中左一次會易中d，岩岩出悟天，冇變超三都中一

復活戰士，最後一隻用邊個好

技 幻魔人

ok，bye

(Show user blocked - 仁華百科全書)

好想追突

想問第七宇宙隊隻17號落邊隻屬先啱 ？

有體就梗係體啦

但我有落技18號，佢變體珠做技珠

自帶加3氣 加埋力大link都爆氣啦
18號你都係放3位架啦

我都想追45突

利申: 一隻45都無

有！！

你那隊點砌？

超一星 LR45 LR47 體包 4X 力歐布

我無全力45，如果唔係換走歐布仲好

比我歐返次都得卦

請問有無組隊建議...想將隻47悟空變LR，但Hard都打唔贏 定其實應該重刷

幾石中哂

剩返4pack $248特價未課.
4隻LR中晒

利申, 之前2隻LR倉管都無
今次終於有返
好滿意

47在哪

想問下大波菲係咪無得免費升技
近排先清戰鬥路先發覺自己無乜極體角

得1隻lr重刷啦
起碼刷到LrO＋lrx先開局
當然最好刷晒4隻lr啦
首抽多lr, 個號之後都易中lr，好似係

都無得我唔比喇

課得多唔多今次

冇

咁玩是咪加好多攻？

唔多
好滿意

最重要中到LR倉管

抽堆最後嘅石了
你融合都唔俾我，我都算
俾隻變身菲/藍達嚟玩吓都得掛

啱先最後50石得悟空自己一個係到飛

好似咩組合都有可能中大獎
上網睇過餃子+肥布都中lr

單飛阿樂或三弱 阿樂+天津+餃子 都會彈大獎，但就唔係一定

但重點係

得悟空自己一個on99咁飛

咁又點呀？都可以中獎嫁
總之咩組合都有機會中大獎 只係某幾個組合係guarantee你中pick up

想請問蘋果同撒旦幣可以刷邊關 thx

正解

咁有冇人試過得一個悟空但係有好野

我試過呀

惑星M7
BABY篇第10關

你甘燥做乜 成日單飛彩字/爆玻璃架喇

七夕悟空單拖中lrx

其實加少左個emoji
唔係燥，只係好奇

之前咁多個pool有組合都係中限定
今次出組合會出pickup既非限
仲要勁撚多次屌佢老味
係咪出完幣補底之後又要再閪啲

今次個pool我睇到樣野，組合未必一致有限，組合亦可以代表係3ssr以上

組合= pick up

究竟啲人明未
任何pool :
撒 + 布 = 組合 = 金髮 = pickup ssr/lr ≠ 一定係限
傳說pool:
撒+ 布 = 藍髮 = Lr

組合：
天餃
品
not confirm 魔童 悟飯

我今次47係魔童加悟飯

上面巴哈條link 講得好詳細
未發現有錯

蜜蜂包冇閪女人cat

我自己親身試過，9up有錢分？重要發生過好多次

pick up = 限？

唔知堅唔堅
新大亂鬥應該係LR歐布
另外仲有張LR Baby會出 可能係傳說降臨

其實我講得出就代表我試過，而且唔係少次，唔係下下都派膠就代表你岩

你又明唔明？

我解釋得唔清楚，我組合出3隻非pick up ssr,ok ？

Baby
可以慳返筆

想問下大家點打變身布super 2
打極都扣好少

一陣係比達Baby 入到比達cat
大把人狗沖

你呢下係紅髮悟空
個演出表係crack出黎既data, 已經列得好清楚, 仲親咩身試過

組合--->冇變紅髮=中pick up
組合--->變紅髮=3ssr以上唔一定中pickup

Thx 巴打

即係咁，我前幾日係一個鐘內抽左二千幾石，就出左at least 3,4次我以上講嘅有組合，無pick up但3隻以上ssr，我上黎9up講假資訊無錢分，我單純分享，但唔好講到人地一定錯咁

我印象中就係咁

Post埋個英文翻譯俾大家參考
SSR Baby比達->UR superbaby1->LR superbaby2

其實唔使分享
第一日轉演出已經有晒表, 咩組合都列晒出黎, 都唔會post過幾多次出黎
到而家仲日日講見到咩見到咩都中唔到咩

有新野出就有人抽架啦, 隻game唔抽野真係貪好玩咩
反而唔知佢屬pool想點, 次次限抽一次, 低鳩能
最多咪得第一下送玉, 有乜理由幾個月先俾你抽一次

屬pool以前1個月點都有 宜家唔敢再放比人抽唔知點解
都唔係架 以前出bj邊有人抽 仲睇少佢
宜家咪個個叫春

咁咪姐係佢紅髮優先過組合lo
咁組合本身係有pick up宜家加個紅髮落去
就已經唔係純組合問題啦 宜家嘅pick up係講緊純組合情況
事實係組合一出就一定係有pick up
組合加紅髮就唔係佢地講緊嘅情況啦

仲係蘿莉，唔(可以)計

如果出BABY
咁我追45突算

正路就用耳環隊keep住大輸出盡扣佢血
變魔童時咪比佢補太多
揾特定角色發動技能

另一個方法
以前睇過條片有人用道具加Kary
隊長好似係技神悟
Kary食完成版珠一拳打死布歐

神悟好易炒車
有kary的話就正常組法, 帶全加攻道具, 其中要帶轉技珠再加%攻果件
爆兩次正常都可以係變魔童前岩岩好殺到

比達baby而家已經冇比達cat.....

死守完變番大波布歐未得
我次次由佢回滿血再殺
但係係幾浪費時間

其實我只係單純分享下，我岩又好錯又好都係一句，唔使下下派膠，好令人討厭其實

又要重覆果句 佢要整呀 實整到入到啦
再唔係佢入番兩隻LR又得
營運要推嘅野 佢死都死比你

咪玩啦⋯⋯cat呢d佢一開波定左就唔會轉
另外比達baby冇比達cat好合理

黑悟空rose個堆又當係悟空cat咩

人地第一句答你出組合只係代表出pickup之嘛, 你就覺得人地話你9up
反而只係見到你用派膠icon, 會唔會係你自己敏感左

乜cat都好, 極已經值得抽

其實聽到你條混蛋就一定出pick up

baby其實係咪應該歸類係人造人？

cat果d真係幾唔consistent...
變身菲有劇場boss 但變身悟無hero
舊45無邪惡龍 LR就加左落去

不過baby就應該無比達cat嫁喇

多謝🙏🏻

如果咁樣完個四周年真係屌佢老味

咪同上年差唔多

上年物語多好多野刷

但上年冇大亂鬥

仲有杜舞
杜舞LR果陣冇比達系譜都算
連未LR果陣杜拉單拖都冇
LR小朋友又冇融合cat

舊45係Baby篇出
無邪惡龍都好正常

希望唔好出歐布

組合係會冇pick up 有機會係3張廢ssr
講緊冇出紅神嘅情況
巴哈個po都有
琴日抽見到組合仲諗有張非限pickup開下路都好點知就中伏

終於到我

都係果句啦 入咩cat都係任佢up嫁啫
舊45當係邪惡龍篇果隻咁出都得嫁
新果隻又咪加返落去

ok我敏感，唔好意思

佢復刻物語全部都係BABY篇
睇黎LR BABY走唔甩

GT物語得呢幾個咋嘛

好過出LR4X既

有分架, 果隻力悟係超17篇
否則超1悟乜篇都可以加入去啦

力悟其實dk前後兩個pose都係出自op
Op畫面冇轉過所以基本上任佢up

但lr45嘅出技畫面係同一星龍打嘅畫面

之前未開估係lr4547既時候好多人希望係baby架喎
突然又轉晒風向

笑死，隻外掛狗係咁係安特直播度想亂入

主要係已經冇哂石

希望流料

感謝messibb 試咗兩日 終於爆機

冇LR45

有冇人開唔到game

開到

屌你十抽無紅幣既

你抽咩pool

110紅幣，抽到第二隻LR45都唔出LROOO同變身悟我

𨳒你都廢閪事

我撐你 我都試過

啱啱睇咗下超難關record
發現好多人用外掛過
唔驚俾人封咩

唔會
你睇技安依家仲生勾勾

新年和氣, 響呢度分享親 (唔計 d 閃光圖) 既都係老 seafood 黎啦, 相嗌唔好口

有哂紀錄笨大都唔撚做野

今年做乜鳩阿婆卷都唔派
上年好似一次過派左幾十張

刷dmg嗰部拳擊機得返3日 睇嚟會有野改

屌好閪憎啲人曲線show自己中乜卡

執左佢啦

之前有隻卷係你課了幾多就派返相對的卷，好似仲實中SSR

𨳒
講十鳩幾萬次回饋卷係dl數先有得派

我記得唔係實中ssr

贊成👍🏻好on 9 的玩法，你無特定LR ,又要有特定轉珠卡，仲要看運出唔出到你那set, 食屎。咁玩仲難過老虎機

超難差極一關試極都過唔到，大家用咩隊過？

得天下一個兩部ssr機必中ssr

後面勁好彩，達列斯係咁食果實，入到去最後一關直接食果實加dk mode清剩隻35

終於

下次打埋起第一頁

冇超17冇達列斯
差呢關過唔到

重點係隊員都好少

唉，想打返bxxx物語
隻速大波未升十投野又唔想極限z佢

睇你肯唔肯投資

不過隊長無野代替

望到隻1718號已經唔想升，舊帳升過一次想死

其實隊員有幾隻都無代替
17，18號同金菲

有大獎波應該可以代17,18號

35號升完之後
一次都無用過
17號同18號同超17夾link同轉珠都有用

速波可以食超激隻體波50%升

我都等緊佢開, 唔重開都起碼可以俾我地用 key 打丫

係？咁刷下先，謝謝

張垃圾卷仲未中過ssr
可唔可以派幾十張比我抽下

最右果隻17號好用？

17號廢廢地,sup黎
18號就勁
而家出左大獎波可換
或者140純布

因為我正身係國伏
所以我先咁落
日服未齊腳
超難關0進度

速金菲、LR古拉係必入

大致上係復活戰士或劇場版boss

變身應該都得
不過無人放

我呢隊靠人地彩星m達

唔講都唔醒起隻速大波有得極限z

大獎黎㗎

同意，我已經道歉左，件事就完結了

不過邊個on9咁得閒係到負皮

應該似美斯巴話，紅頭動畫大過組合動畫，所以如果組合再出紅頭就未必一定出pick up，係咁意思

大獎波

少年，你不是有鎖鑰嗎

變身太脆皮 我覺得放其他會好d

未有得打

擺頭post係冇撚用
啲濕鳩係唔會睇

之前睇人地日本仔用呢隊
nrose 達列斯 金菲 超* 邪波都有減敵人攻 幾好打

我係有拎變身菲做隊長過極
變身菲係用黎同邪波拍埋回血
加上佢自己又回血 係用黎KEEP住金菲個盾
輸出係要其他卡幫手

試左十次都過唔到
有冇巴打教下路 得咁多
最好果次係淨一粒蛇姬入最後一關俾人sm 朋友用lr大波

用老界/大界喇

我自己試過用rose頭，係好易出技，但好易比第一set杜拉屈死

我都係玩復活隊， 天金菲 速金 lr古拉 lr大波 技斯 体細布 天金菲咁過 mvp技斯

lr菲

有大獎都要試n次先好彩過到

冇晒

點解唔入隻lr 坦下都好

屌搞惦左 唔該巴打
肥布mvp 係咁暈中人

岩岩試左 搞惦左，好好彩肥布暈中人

中都少人中

巴打帶咩道具? 同你隊野差唔多但過唔到

唔洗客氣

用呢隊過左，多謝🙏🏻

請問招超必加其他人攻擊30%，連擊會唔會加夠60%？thx

今晚lr廁包

幾時生放送？ 睇下佢鳩嗡d乜都好

14號
仲有3日悶up

物語隻技界王神, 超系+30%攻
好似會疊到上60%

成日諗住盡量留道具 後面好打啲 留下留下用都冇機會

超系雜色關打到最後一開，淨係用左三粒道具諗住實冇死啦，專登食埋減攻同加防道具先打
屌那星隻rose開技打落隻吉連都扣廿五萬 屌佢老母on9

fk得13粒,計埋今晚仲差一粒
原來我打漏左晚

我都係得13粒
我記得晚晚都有打

係咪關野會跌章?
我都記得我打齊
但唔肯定

我有14個喎

啱啱中左依隻，有冇用？

咁可能我真係打漏左一晚

零潛無用

你地負皮負得咁快
每次live見到依類圖已經即撳,但每次都0->2/0->3

巴達克升技

無用,賣比婆婆仲好

可以食 唔係限果3張悟爸都好過佢

我都係得 13 粒咋, 典解有人有 14 架

我14粒喎

係咪打關野會出

睇mission咪知

屌, 我得 92%

me2
睇黎都好多人打漏

d錢多到顯示唔到

人地滿到無得再上添

今次柒左, 打漏左日...
老老豆豆, 隻蜜蜂包有無咁難跌咭呀, 好似有成兩個月無跌過, 要滿技都唔知要刷到幾時

都唔會下15個章
即係要啪老界/大界

抽左1500石，倉管各1，
4547反而好多

黎緊4周年係咪重有第二個pool?

好撚慘喎你

聽聞有LR baby

好橙你

而家係咪挑戰最多負評數?

係超難關搵番啲以前打依隻驚既樂趣
係講緊r斯路仔都會入隊既時候
不過超難門檻真係太高

係我睇透左呢隻game，
你唔玩半年佢自然會比野你，
頭一兩年課到仆街咩都冇，
又重生又盛都搞唔掂，
斷斷續續玩半年然後唔玩，
一次過射哂半年儲啲石落周年pool多數都ok，
但要忍到手200石必Lr果啲pool先得，
反正平時果啲大頭限週年pool都有一半，
係劇場版差啲失守

傳到去出呢隻

d twitter講石抽lr baby
大亂戰lr歐布

你玩左幾耐？
過到一半以上起碼都要玩2年啦
有限卡都要有老界升…急唔來

100 cost 限真係好經典,我都唔記得幾時無左

蜜巴
俾佢抽晒d 4547，仲點落pool

我玩左一年先岩岩過曬個5關極屬
超屬關仲未過到

係唔係打LR悟空？

100 cost 係二代限已經冇咩野玩
頭尾一隻速ooo 黎過

已經算勁啦
而家隻game無左以前組隊過難關既樂趣
超難關人腳其實綁得好死…

開ser到宜家
xxx之亂就棄左半年
上年抽到倉管就hea玩左成年

4周年先開始打超難

我玩左1年,只過到5關超屬
5關極都唔夠腳,輕課多數課d鍾意人物(超隊野多)

初初未出 ooo, 仲要刷強襲, 好似打強襲章都係 100 cost

宜家仲建唔建議買隻天3悟
3代差佢同知布

是但啦
都無石
情緒已經過左嗰個階段

係 100cost仲要計埋fd果隻

第一張超強襲柒達應該係大波菲出果時出

黑鮑好似好難食果實變大炮，仲主唔主會心好？大家會唔會升哂閃當support用？

我依家身上得 89 粒, 希望佢 3+1 完之前派夠俾我最後一射

本來我都成日用035,因為冇lr35
但自從隻速35極限左之後就收埋左隻035
不過035有氣絕都唔可以話完全被取代

大獎係幾勁

我會升連擊，加多d氣絕既機會

咁既人腳直接boss隊啦

頭紋巴邊只一年呀
我035入坑個陣你已經係到

可能計重生呢

都可能係
佢好似棄左排

冇計中間棄左果排
冇重生到

我就有重生
派300石個陣重新左

其他會心？

隻技紅神值唔值喂廢老10技？

佢超17個pool入坑，嗰時佢中超17係到怨唔中47，比人屌到開花

揭人瘡疤

咁都記得既

由輸
如果我有lrx換走體品實過到
隻體品薄過張紙

有冇人同我一樣，無論潛咩都開一格迴避

打緊超系 ?____?
nbbb都好薄 難用

超系如果齊hero隊好易過
10場過到7場

睇錯自膠

技屬唔知放咩好
其實我想兩頭都用變身悟
技屬如果有野頂就可以

第7宇宙齊唔齊腳呀
吉連頭 朋友用kary

我有kary呀，成隊齊晒但落唔到天使金菲有咩頂好

KARY MVP 極意悟 藍達 速紅悟 37

更正我齊隊係指夠腳但其實我冇mvp同藍達
下pool抽極都冇
落合身8婆中一下必扣三十萬

八婆好撚脆
博閃

用耳環加氣絕孖寶

想問未變身前打人係味冇乜力水

體珠俾晒8婆食 佢自帶轉珠 都硬架喎其實
1粒珠def12%up

不過不失 唔crit破唔到百萬但唔算差 佢重點係變身/幫隊友加氣

咁樣又要排位食珠，食晒通常都係得五萬幾防左右
一陣搞到啲打手出唔到必又係出事

謝謝巴打

會唔會考慮升哂連擊
博佢中/高機率氣絕

我都諗住主連副會

終於過到神次
控血帶鬼，整晒兩隻上極意狂閃

屌啦，我次次要賭命嗰陣就唔撚閃。
所以依家都未過到

兩隻極意晒就回血，唔好賭命

緊張關頭冇哂道具啦
成個神次元就係賭閃唔閃，吉連有冇氣絕

頭巴
可唔可以俾個陣容黎睇下

啊 開gmae關game
又冇野打

而家隻game你出得佢都要10技…有多就升吧

買就唔使既…而家有d +90% dah隊長可以頂住先…除非過唔到大亂鬥先買

唔記得左
技紅神可以打weekend lr悟空升技
唔使食老界

極意 lrblue 藍達 吉連 變身悟 bx
變身悟同bx應該可以換走，我隻bx 0潛脆到仆街

我又快咗

諗緊課唔課多2次特價石去追隻變身菲/深藍達好呢

之後唔覺意中LR?

玩超關啦
遊樂場有咩好玩

Boss rush 玩隊長技嘅啫

基紐戰隊果五隻潛解主咩？

想拎隻知悟但又清唔晒d關做唔到d全
咁我係咪狂打d打到既關打到20次就拎到1隻？

各位CHING會唔會抽BABY

極屬不嬲人氣低d

Bobo係咪主回避副連擊？

撒旦MVP

又夠50石射左落海

我就主連
一黎回多d血，二黎氣絕對面

lr三圍高都唔驚被打啦
一定升連擊

佢都差唔多係時候要出極限z
明明都出左段長時間

45隊入埋lr包就有回血有連擊有封技

唔係講緊lr果隻咩

自膠
潛水先 恭喜發財 搵多啲

好似官方有講
你禁個!有

無潛解超17....

無技菲可以用邊隻頂？

技斯,LRhehe

我想問，我跟佢用了一隻 笛子魔童 同 一隻布歐 8分鐘完成都唔啱，其實佢個條件係咩？

你post埋你用左邊兩隻啦

一定要惡布
飯布、純布等等都唔得

想問大家今次課咗幾多

2萬羊
考慮緊課多1萬羊

課左萬5 都唔係追齊哂D隊長
上POOL齊隊長,下POOL仲未齊
我都想追多1萬羊落下POOL

升左即刻過到

成隊LR

唔知點解石抽LR D輸出仲低過免費LR

豪華隊。。。

兩lr啫

因為彩星？

我諗主要係屬性上，隻知悟飯後面無咩用

呢兩隻我都無

認真，我覺得換走都過到

請教，換邊隻？

咁樣應該可以
唔得唔好屌我

隻LR杜拉換力未來杜拉會唔會好d？

我覺得真係夠坦

又有輸出

Btw lrbobo居然唔係99cost

國伏日服一齊出活動
正丫

國服14號出gogeta?

牙包怒升20會心 穩定地回多D血

照計15
但12，13都有維護
日服14生放送
我估兩面一齊出

依兩隊打極邊隊會好d,試過隊復活戰士，有三個隊員比d超打得好痛

打兩下唔係回得仲多？
仲有氣絕

雙平台出新野應該唔會top1掛
baby真係吸引

連擊我首先要博佢連再要博佢開必 同埋追打嗰打都係10%暈姐
咁我情願一野大大力 又唔洗咁怕剋屬

我寧願佢出邪惡龍

普攻都回血

OKOK

Gt35 Lr包主動技 再打一星龍關

你走啦 又哂

課過左五千蚊終於中

後半活動d架仔估係lr gt baby同歐布

點解會估baby而唔係一星龍？

幾撚時先開始後半活動

等埋後半活動先再課多1萬羊好唔好呢

後半九成出LR放題

今日係咪最後一日打lr包章，如果未打齊，係咪冇方法

去到15號

oh 一開始唔記得打，得十個

可能遲下亞婆有得賣

係放題就好
最怕又係出埋堆慶卡 1隻都唔中

體品換超人

課埋超sale等part 2係咪好痴線

派咗4張卷

放題即係200石必中一?

即射落海

唔係

屌, 咪又係 4 張体杜

正常推論，速rose係咪應該早過技3大波有極限覺醒？
最後粒紫石2揀1，得呢兩隻冇
大家會揀邊隻？

速rose啦
有變身菲唔使特登要技3波

信蜜巴

有隻LR回血同暈易打好多

同埋真係好坦

痴線隊

曲線晒卡

你地已經啪左老界俾bobo?

好似冇得唔啪?只派15個章,整唔到第2隻,除非阿婆遲d賣

我同事呢隻未
10技only

免費卡多數會有得免費10技，但要等

等到執都可能未有第二隻
BTW, 我都等緊 10/20 算啦

大把廢老
等佢出章食多隻上廿技添呀

一隻玩會心一隻玩連?
定一隻玩連一隻玩閃?

技安：so crazy

其實係咪一隻 UR + 一隻 LR 好 d 呢, 可以無限回血 + 暈

?

佢係咪要出必先回血？

個投票都幾接近

与えたダメージの33%回復する
給予damage的33%回復
應該普攻都ok?

個投票係問咩投悟空定比達

投咗悟空

投到兩邊5050先合到體成功
先派4石4老界

普攻都得
不過回得少
我20爆6連
一下必車埋去最少都回10令萬啦

45隊被人打得痛既問題又解決左

最後一日任務係隔合係咪想接住第2彈出LR4X

直接送lr 4x啦

唔知Keep到幾耐呢

LR 4x

佢好似 9 格就出得必啦, 平靚正

DLLM, 好玩唔玩, 拎 d 食物黎玩

本身混血已經好硬
再回埋血
有無可能0道具過起難

4 周年章你地換晒大界仲會換乜呀 ?

9氣同15氣
爽yy

我換左5隻2周年悟空

課哂特價都比人狂負皮

單抽

我呢d怨婦專俾負評既

g chi怨婦黨

弱弱一問，速果隻新大波係咪可以食舊體大波升技

佢有乜咁特別, 定係求其?

評是一定要負的

而家極速隊仲會唔會落速撈屎?
一隻都冇,見佢最近都冇開出黎畀人抽想換

緊係大奬波啦

無特別
因為我未開始玩
換黎記念

我都無
換左返黎等eza

1000